如果你過咗25歲仲單身，今年12月嗰幾日點過好？

又平安夜又聖誕又扑性day又除夕
應該屈哂屋企喊同打西

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

搶一成功

1001

可以出pool了

Btw咩叫打西
笑左

承你貴言
生日前出pool

咪ff咁多啦 死心吧

交友app你正正常常常放張相 應該都好多厹沖黎搵你架？

我都google緊

lm

反共

天滅中共

其實一個人都過得唔好既時候，2個人只會更加麻煩，過得比1個人更唔開心，樓主都係釋懷自己冇仔溝吧。

春春好文采

去咗做hand treatment
按到巧舒服

重有3個月 又要自己一個玩賓周 以前都會搵定D動畫睇 依家連電腦都唔想開

打丁嘅朋友

下年生日前

冇
係咪即係太柒

Btw 正正常常

我一個人過得好
只係爭個男朋友

13諗唔到

準備軟手仔比難朋友拖

我地交換賓周玩ok?

有冇諗過13人點過

肉地

已經準備好由頭重睇一次衛斯理小說

13P

冇相都會厹沖

有相反而冇人衝

好眼瞓lm

如果你過咗25歲仲單身，出左13個月耀個時點洗好?

咁囉
仲我冇13個月糧

禾都矛

12月扑暈我
1月先叫番我起身

你試下唔用相都會有人ADD

正喎呢個 抄ok?

Btw 冇13個月糧too

20開始扑好唔好?

我都好想有返13個月糧

你係右上 ？

雙糧花紅 不過好少

係，一定係

希望有 無即resign

Lm

單身左就快3 年
之後拍左2 個星期既短拖秒散，就發覺自己開始習慣甚至喜歡single

Wake me up when September end

搶左我幾日後開場白

好過冇啦

Y

Green day

又爆post

矛人既

正常

12月要帶黑超出街

科大「冰川」贊助浪費200隻雞翼

依家d 大學生係咪咁撚弱智

一向

唔出奇 香港大把人都唔理其他人感受

可能ust 個朵響
之前r 撚到面都爛先r 到夠數

見過有啲大學岩岩畢業出黎
唔該 麻煩曬 唔好意思 都唔識講
一開口我想乜乜乜

每次九月都要唱

真係r爆頭
是咪個d覺得入到U=winner嘅人先做得出

係佢地拎大學生個名出黎先
依班人就算唔係讀大學出到黎都係垃圾

好似之前cover 過

R sponsor 多數係唔夠funding
其他唔知

依d真係由細到大家教問題
或者出到黎社會做野有人教你/俾人屌得多會慢慢識
但係好多大學出黎以為自己讀完大學威威豬

我都好無禮貌

想聽

唔關教育程度事
做父母既係咁
做仔女咪有樣學樣
反正禮貌又唔洗考試既

讀書全部都係女
但係都係A0

棟棟東棟棟東 咚咚冬咚咚冬

都未必關事
都係人嘅問題

今日屙唔到屎 諸事不順

係得呢d 聲
之前ig 得15s video 好短

我覺得好貼切

可摸以cover埋boulevard of broken dream 呀 21guns

呢兩隻夾過啦
係我頭一兩隻學既歌黎
21guns 悶到抽筋

Kill the dj

我公司新請個埋大學生都係咁
就算唔知人地叫咩名
一開始講 唔好意思都好呀

最憎啲人冇禮貌

又係時候開始諗中秋應該點樣過

BBQ

洞～棟棟~凍凍凍～冬～凍凍凍凍凍凍棟

按手

冇人b 好耐冇b過

中秋翌日要返工 可以名正言順咁做毒撚

清明節屋企無死人咪又係咁過

跟唔到

咁樣出唔到pool

巧鍾意俾人按手
手指公同食指個握位

左右手

開夜

喂喂！

返工

虎口

痛到hihi wo果個位 好似係穴位黎

I'm walking down the line
That divides me somewhere in my mind

00同花生聽嘅歌
好似好match

Green day 好common

淨係識21guns

原來有名

Match

不過都要衝出嚟表達下對American Idiot成隻碟嘅愛

Jesus of Suburbia
Whatsername
Letterbomb

巧舒服

中學冷衫唔比長過虎口位

聽講嗰個位痛係腎虧 要打少啲J

我都好想俾人撳下個虎口 好痛

00同牙春match！！

3p

最叻唱shoot the fxxking dj

粗口花生

轉咗聽Juno同腎仔

你可以同唔識Green Day嘅群P

牙生又爆粗

唔知邊個post 有講過bbq

虧咗好耐

做咗聲音處理 點會聽到

我識green day好嗎

夜媽媽唔打J 有咩做

唔該我想搵肛肛

帶柑

瞓左，應該

搶禾電話做咩

牙花

係隔離搶到電話

柒完個頭個頭有d 熱

真毒留名

染灰

要漂幾獲不了

仲唸緊做咩話自己柒

下星期可以游水好似係

咁我係柒

一漂就好麻煩
我試過

之前柒綠色漂左兩次
一兩個星期就玩完轉番黑算

係肛肛隔離

肛b我想問功課

我都漂過綠乜咁岩

綠色 Mk son

希望無撞正日子

試下玩紫色 幾正
但係兩星期變返啡紅

未做牙 3線俾花生先

柒過紫紅定紫黑
今次都係紫黑

藍黑同黑線唔多覺有得自己搞

染完過左個活動就變番黑色
隻綠同個人唔多襯

我提早咗

喂喂 ！十年冇撳過個制

公平咩

要借暑假作業chow ar

花生好似數學科拎100分

依家大學係咪變左傻鳩集中地
我識親d世界仔 識用腦諗野果d全部未讀過大學咁濟
有讀大學果d中學同學10個有8個係白痴仔

仲有幾日開學 無做過

果個位好似係醫牙痛
咪亂up

Boy’Z真係開演唱會

關智斌

阿豬阿牛都開 boyz有冇10首歌

唔洗2019 2018已經有得睇

原來有 自膠

又多左班學生一齊迫 要死了

睇下點定義白痴

你唔係有排咩

25年都係咁過，經驗老到啦
反而人地有拖拍咪仲頭痛

我唔識呀 不過英文科問咗英文第一嘅牙春 開心share俾你地

讀書讀到傻鳩左

頂 最大獲係 我有興趣

你地三個等住課外授業啦

諗咗中秋先啦

之前rate 靚有無唱多d

走私國寶都係100蚊人仔加幾支煙就放人

10月 小斌女約定你

公司有個都唔知係咪大學畢業
可以接近日日都同老細有意見 日日開戰
煩到癲

大學要讀書架咩
仲以為淨係上下莊 玩下ocamp就四年

要讀 考試前一星期讀

留名

你點搭到線

小雲

無咩問題既又
如果佢自己既做法真係好d 的話

隨離嘅姐姐

隔

係好既又唔錯
大獲在唔聽意見 態度又衰呢

隔離嘅姐姐會講粗口打你

點解要對我咁好

前面個姐姐早晨

唔知咁多
我都成日反對阿頭意見
太伏

姐姐個嘴唔係用黎講粗口

唔通你就係我同事

唔知難唔難買
話曬係以前男神要支持下

可能係。你聽日問下佢有無上呢個post

收線

食屎
明明冇人提起
小雲

陰公 又比人恰

病人早d 去訓

眼訓
前面個姐姐早抖啦

佢幾enjoy就真

幾多人關心你

聽日方加

講啦講啦

波波波波波波波霸

早抖

無啦啦唱咩波霸

洗左腦呀 你狂唱

岩岩我唱green day冇唱波霸
你聽邊個唱呀

咁你地繼續

你唔好誤信啲人呀念

念念

去一樓一

偷來的時光總是太短

仲唔訓

都會過去都會好 是一句靈丹妙藥

昨天我數到第二十五顆星星 在北京 第二十五個秋天的夜晚

訓唔著

童話書從成長中難免要學會失望

經過同樣快樂 可會學會釋放

有時都唔關屋企事嘅 我屋企人有同我提過下要有禮貌啊乜乜物物啊
細個個陣就真係會當耳邊風, 但人越大越發覺有禮貌同無禮貌都真係差幾遠
最小有禮貌, 人地做下樣都會微笑下咁但無禮貌就一定會閪面
到而家fg 啦, 去到邊度見工都會講唔該晒(始終都係求職個個嘛)
不過自己個樣可能生得太惡嘅關係 明明笑咗都比人話好惡

風箏會旋轉 飄往藍藍天

竟不怎為意

高空不勝風猛鞭

【幸福女婿。一代養三代】22歲女被搞大肚 公屋外母比300萬首期買君傲灣兼供埋養晒！

羨慕

依到好多欺凌
好得人驚

條女如果係cargirl你食唔食

我食

受唔受溝
利申 27 hku grad 穩定職業

有西屌 有樓住 仲唔洗比錢

me ok
不會懷孕

@絲打s

好肚餓
又好眼瞓

要一半答案就得

牙雨早

牙剛

比閘門閘到

最多係肥啲姐
冇問題

樣衰版cat girl ok ?

做乜比閘夾 咁睇唔開

肥婆姐姐ok?

中出啱人了

肥婆奶奶哦

我要另一半

聽緊歌聽唔到dodo聲

有有位入到叫春

靚版cat girl ok?

今日仲係星期四

又食檸檬

自己無興趣既 唔計

唔收又點派

呢個week好長
女人又西

變左diddid 聲

早呀
日日都返工無雨
今晚係咪又倒屎

日日
返工微微雨
Lunch落狗屎
Lunch完黃雨
放工局部地區紅雨

I go to school by bus
I go back to home by luck

沙屎脾牙

100毛

係咪一定要同個女仔熟先溝得呢？

會唔會有女仔因為單身太耐唔想拍拖？

今日乜車都要等兩班先上到

熟先溝就fd zone左

利伸 A0

睇下拍散拖定點啦
如果想散拖一齊開心下就唔洗
但老女人想結婚就要熟啲先

無Luck 就濕L 晒

老雞是沒有人要的.jpg

學到野

香港真係好多人
琴日係tst 月台上地面用左十分鐘

佢咁同你講可能只係因為唔想同你拍拖

沒有關係你的世界 就讓你擁有
如果冷 要怎麼渡過

可摸以預約定大家12月一齊過呀

真係需要死減d

禾先啦

唔好呀

死減d 150厚似厚啲

牙支

仲未放假 禾都唔想做人喇

放假油咩做

肯肯定你到時會甩底

唔駛返工已經巧kai針

老就老唔係雞呀！！

Lm睇冇人
出哂pool

廢老咪打尖 排返後面

方加都好悶

公司有個女人講電話把聲好撚mean 好似下下都鬧緊人咁

補返張圖解釋下啦

想像緊李+欣把聲

荒咖無人約

早

都唔敢諗12月咁遠，剩係中秋都一個人了

Angle免聽位奶？

真係好撚憎西女人呀
但西女人都有老工

我知呀
但我要對號入座

禾油老公

好耐冇同人出過街

100

我都係
匿喺屋企就唔會jump

牙春

西女人雲姐

組團去賞月

舊年係一個人
今年又係

好呀，唔駛一個人

lm睇個個約哂人

以前讀書係成班去frd 到打通宵機

得返禾同梨

好青春 而家應該陪哂囡囡

要唔要同pig girl隻揪

而家係屋企打通宵機 連朋友都無埋

組團跳海

有朋友啲人都要攜眷 冇眷唔去了

Your place my place

@小雲 有該服務提供

碼頭d 單身狗疊到上ifc

老子什麼鬼都不怕！最怕聖誕節！

毒毒多到可以填海

Diu啊
假期早兩個鐘放
早放平安夜黎做乜9

早放都唔鐘意

無揀到
揀新年早放算

等單身狗們避開放閃人潮，早d 返屋企

正苦唔係全部都早到？

俾你早d番屋企，唔駛俾人閃親

4揀2
慘過狗

「穩定」

不如一槍打死我.jpg

年三十晚最搶手

年三十 中秋 性誕 仲有一日揀咩

31號

我無乜所謂...
都係毒自回家

感覺仲係星期三咁

原來大垂直都有得揀架

gin lee 今天終於一人回家

感動既係 終於出糧

出左兩日

我上手揀咗平安夜同中秋
我想齋揀團年算

返屋企瞓都唔蝕俾公司

27男，返工環境係冇同年紀既，唔自閉都變自閉

我都冇，有七成做得我老母

牙左

?

淡出既牙左

咁少 我好似返老人院咁牙

鐵膽出哂pool 了
祝福

仲少
做得我呀媽即係幾年就退休嗰堆

有矛新cda認識

禾係新cda

bosco既最後祝福

好多新男會然

清退完休係為左變cda?

我呢度成日有人突然會搣橙食

100去左轉秦國

主席食左未

秦始皇出現

食唔到

主席約左食囝囝放題

+1 好滾動

終於可以豪d加兩蚊飲凍野

你就好 仲係加2蚊
附近餐廳加3蚊要等出bonus先飲得凍野

派緊65號籌

牙拎拎籌未

邊個

甲cup office

有目標

牙拎食緊第樣喇

請左蝻幫手 驚比人斬

係wor

如今我求不到才知道

冇

巧姐妹

想問灣j南記多唔多人排隊架

貢高既女人

多

好L多
冇打定電話嗌有排等

想食...

主席係俾人食

禾都想，未去過

唔算巧多呀

等五分鐘到咋喎

見到主席個個變素食

春園街果間喎
排哂響門口牙

縮矮左，將d 高度配點分左去set大波大蘿

居然未去過秦國

主席食囝 囝食素

個個返唔到轉頭

毒撚未出過城

係呀
但係好快就有得拎，尤其米線

100去秦國應該會比人妖揸

我通常電話嗌定疊半去拎就shoe win唔水等

Double may

咁猖狂

牙在溝完仔上番水了？

準備入行做show girl 搵真銀

台灣秦國都未去過

上次個高大靚仔fd 行過人妖吧d 人妖狂抽佢水

剩係去歐洲既有錢人

驚艷之談

媾到手上嚟宣布

朋友去泰國叫雞好似屌錯左人妖

上黎找數

已經排緊隊買飛

last night woo woo

台灣正 d 野巧巧食

$100 gay gum

台灣的最美的風景是

咁我安全 高大柒

唔得呀 飲凍飲個肚腩會大

要去新北市
花蓮直航都無埋 點去台東

俾主席免費入場

double may

單身叫春post都開到咁多個post

肥矮柒毒表示唔gang

Hangover 2

禾都係上個月先第一次去秦國

咪又係咁過
慣嫁啦慣嫁啦

仲未去過秦國

竟然無

有冇握手位

Match

KFC又有新鴛鴦雞桶飯

即係好多人單身

開心

唔窮

唔慣呀
好想有人陪過呀

牙生旅遊達人反而冇

旅遊達人

窮就唔駛講架啦
國際共識

我窮呀

我係窮撚咋
都係靠大學sponsor 先去到多啲

00先係

我以為你咁鐘意玩水實成日去

可以點識女仔呀，唉。。。

單身先最好，無人管又銀包又滿滿，想玩就玩想做野就做野，無生活負擔

其實係無遇到心動嘅人

我係柒頭嚟咋 鍾意游泳池水咋 沙灘都冇乜去

尋日同個女仔表白

然後

潛水應該都ok
我以前去d水好清

利申：廿年前去

就沒有然後

準奏

都好，唔係得自己一個，都叫做有人陪

可能出年去

成日話自己柒頭
我呢d 真係柒既要點

Gang 咩

好多地方未去過

便再也沒然後😞😞😞

咁我係吖嘛

我夠係

第一次表白就撻Q

報應

同屋企人過囉

常言道：有咁耐風流 有咁耐折墮
我就話：有咁耐折墮 有咁耐折墮

任握唔嬲

幾時帶我地出城

下個更可愛

上次都係靠你地帶我出城

互相幫忙

冇 除左曱甴

試過比曱甴冷過腳 好拮

勇士

靠你地

想像唔到

我會唔想要隻腳

即時慘叫。。。

試過訓覺躝上腰
驚到蜈蚣彈咁彈起左

幫你切

蜈蚣彈

咁大個仔
都係試過嗰次

坐隔離既姐姐早晨牙

錢家樂

啲曱甴天生保護色, 熄晒燈乜都睇唔到
我仲以為膠袋個啲角幾時變到咁拮

不要說了

痴線 俾我即刻斬左佢

洗腳洗咗好耐

係街邊買左啲曱甴粉好work
一年先係屋企見到一隻

諗起都

變咗甲由討論區

我坐你隔離 像對孖公仔報喜

圖

等你單機

太核突決定走先

講還講...

你兩個孖錢仔
好sweet

戴眼鏡既姐姐好靚牙

nth囝上黎研究生物學

挽留隔離嘅姐姐

馬蹄囝 biology make me cry 牙

Chemistry dou makes me cry

他七歲那天 有多粗 敗屙可否教得到

點呀想唱明愛暗戀補習社

呢首係農夫架

不過花生如果想同我唱都可以架

表白榜
1. 花生

花生姐姐

又係好似係有聽過

鍾意唱女人歌嘅00同p唱啦

Hihi

我們～～～ 都要努力做人
個個會考30分

牙剛

隔離姐姐

到時女神都係會同佢男神過..

啪啪啪

單身左半年 情人節前分手

年幾了
點解節日特別易分

農夫女人黎

單身27年

17年 算吧啦你
到27先入黎

中學係比人蝦個d
玩自閉

我中學都成日比唔同人杯
然後又癡去另一班frd度
女校真係地獄

高富帥先做到中心
但係我係個邊邊都無資格

啲女人真係好撚勢力
好肉酸好嘔心

其實男校都係
我都比人杯緊

中上男神

睇黎咁多年都係a0真係唔多唔少都關中學啲濕鳩人搞杯角事

收工未

聽講高汁人先會比人杯

利申 毒撚冇比人杯既G格

少少啦
搞到個人自卑

留tg pm

未

梗係唔係啦
啲人覺得你怪就杯

睇都睇唔到
杯乜

我都唔知自己做錯啲咩比人覺得我怪 ...

我都想知 ______

女人真係好恐怖 好小事就杯葛你

冇錯
會有啲人純粹因爲睇你唔順眼就杯

男女校仲驚, 覺得你姣又杯葛

閪女人真係好煩
結左婚都可以係閪女人

淨係聽過講書好叻果d真係冇乜朋友

咁仆街既

命中率100%既觀察力

但係姣婆會喺出面識到囝，又唔怕杯

但有啲真係堅姣

咁都有人娶
公平咩

姣有錯咩

唔公平
你睇下我地

又唔係噃 之前有個好叻都多fd子

臭男人
姣兩姣就有feel

唔關讀書啦好明顯

咁我又係柒嘅
出返去做嘢先

大部分男人都係用下面諗野

食撚屎
姣得一個個都可以姣到

上連登取暖

睇下有無女啦

唔知 未試過

而家着火呀🔥

照拍打！

好重怨氣

好撚嬲

不過要怪都怪自己先天不足

邊方面

樣子！

主要係肥，樣無問題

我係比一個本身fd底嘅人杯
個個人米八講野好笑本身多fd
之後呢本身同我fd個啲就痴埋去
我本身就動漫迷玩具迷
跟住就成日比佢地笑毒撚啦
再之後就集體杯鳩我，有咩活動都無自己份
點解我無米八個人唔搞笑唔識搞氣氛

你真識食

你都得架, 會唔會做咁解咋嘛

識搞笑搞氣氛真係人生然家
好羨慕啲人可以同人好快熟又好開朗

自己條件差無計

影響唔到人就無乜所謂

唔得 太嘔心

咁多人俾人杯過

被杯都要講G格

為什麼吃兔兔

仲做野 收工啦

因住搞出人命

有聲

我咪又係 本身約埋返學
等到就黎遲到都唔見人

唔想行
好遠

佢影響到我
我隻眼呀

咁係公司過夜 聽日起身返工

兔兔好慘喔

好橙 比人投走
應該求其揾個人自己調走算啦
不過同難仔傾打機都比人話扮野 乜料

去同我另一個朋友都投返自己
之後冇再同佢地玩 反正本身都唔夾

咪係 最後咪佢地個個拍哂拖 我繼續單身狗

仲要杯我

如果多嘢做真係喺公司過夜算

好似呀檸多女咁

過咗去啦

冇聯絡啦係咪

因為生得人畜無害
無fd

樓主，我想認識你，我覺得我會同你情投意合，希望我們之間存有發展既空間。

交際花拎拎

樓主先係。派緊65號籌

65號公售咋，前面仲有贊助商同優先籌

係巴士訓到流口水

今日可能派緊650

冇啦冇啦

走黎走去咁麻煩 又有免費冷氣

十月注冊ok?

又恰毒撚好咩

破壞公物

想有男仔fd
想有正常on9 fd

我都想要女仔fd
想有正常on9 fd

可以考慮，樓主你會給機會我認識你嗎？
不如我地在此先講下大家既興趣 職業 外表等等？可以嗎？

好似6點半後冇

招frd子
不帶感情
過中秋
食月餅

Bbq ok?

室內?

又中秋

咁又唔係咁好

好羨慕啲人有由細識到大嘅男仔fd

🍋

可以的，我覺得你呢個人相當有意思
我平日喜歡上連登，睡眠，職業是打壓社會上的淫褻物品，外表似某知名YouTuber，但五官未及她完美如此

我

有都好好
得小學嗰陣有

24號一齊食飯?

可以呀我仲早放

羨慕人地個種乜都可以講嘅fd子

名單：
1. 大雨
2. 大雨

我都放早

兩個姐姐
唔洗做節咩

微𠱸得嗰日

仔go ok?

貢你要等我
我比左同事早放

提議「如⋯身，就黎13對點算？」

利申 中文A

要你失望了

1. 大雨
2. 春

玩自爆

就黎期待個POST個名點改 多過自己係咪真係揾到女了

唔會好耐 過多排你又會尻㾗

已經抄咗13個月糧

1314炒埋一碟

咁都叫自爆

傻啦
睇下你有對象嗰陣點

世事被春B看化了

春春好受歡迎

我意思係室內不適宜BBQ
好易gg

可以出家了🧘🏿‍♀️

完全冇貢嘅樹

fan屎一號

春春中秋有約

可以出嫁鳥

Pt fans $1 一個留言 遲啲payme 你

喺呢度約 現實冇人約

倒貼都冇人肯

春
We are more than just online friends

矮撚溝唔到囡 節日咪係屋企囉唔係點

幾高
高撚生得柒咪又係cow 唔到女

親愛的，我職業是一位辦公室主任，平常星期六日才放假。
我興趣也是喜歡上連登，留意社會新聞時事，我平常放假喜歡在家看下電影做下運動等等。我外貌出眾，朋友間有吳尊之稱號，但總是找不到女朋友，希望可以同親愛的來個高談闊論，互相感同身受。

毒毒去打機

又一day

鏡面反射

同女友約好左今年倒數去日本度假 11月就25歲

你試下

無食飯做gym 真係差d
無人咁

無力

無食野就做 會上唔到力

搵我！？

錢呢

唔好睇啦咁
會食唔落飯

會用唔盡d 力

留咗211個鋪

今次fatfat了
如果牙春唔走數

應該都有兩舊水

每個鋪十連嚟計
二千不是夢

五毛外快

唔貪心
比個將軍漢堡餐我is ok
做爛市

做將軍

威！
我仲以為運輸隊長00已經係最高級

細個唔讀書嘛

大家好

你好

有冇糧出

做咩chow禾

心有靈犀

等娘娘派糧

matched

恭喜哂

天日ifc等 不見不散

巧呀

攜手出池

hoyeah

唔食月餅 可唔可以BBQ

咁卵熱

幾年冇燒過

春春係咪出左pool

禾都係 冇朋友燒條卵

Post 1開始之前就出左 開黎撚我地ja

我都想bbq
成年冇b過

搵日一齊去燒腸仔

依到好多朋友
唔介意我又肥又柒就得

我見到上面有人明溝佢
依家影都唔見埋

我想瘋狂咁燒野
但自己唔食

燒腸仔可以食到半包

燒比我

唔怕濃就得

已經買重保險

分啲比我

聽日去買多份

等睇 冇人欣賞你 我欣賞你

一個reply 1蚊咁貴 ？
禾五毛 is ok
呢次fatfat

買重啲呀 唔係唔夠分

做基金

燒比禾食呀

諗太多
牙春數已走

LM睇倒貼

請排隊拎取致癌食品

出pool了

支持bbq 玩立燭

已經一齊左
唔話比禾地g

蟲b 做咩
聽日星期五啦！！

牙生牙蟲

番埋聽日方加

久經驗證既追女仔方法

等我熟讀左佢

喂喂喂

玩滴蠟開心啲

豬豬

係咪冇13啦

我試過40連咪

剛牙掛住我？

男仔都要修眉遮瑕
我可以去ifc了

尋日先有人叫我修

花美男

好似好耐無見

Wugg

證明我真係懶過西
雖然最近有修

修眉可以
但化妝不了

未撚收過表示乜野黎

Btw 黎啦黎啦爆粗

做咩跑黎 掛住我嗎

擰擰擰 最近忙住搵工sd cv

花生 都係對住你地熟悉d

好掛住你呀

今天我要讓你知道

唔講了

搵咩工呀gg

大隻雞卡比

快 來 抱抱我

見咩都sd下

壓抑自己會癲 想轉去青山定小欖？

加油

琴日講咗了

飯日日都要食！

有無掛住我地呀

當年無心向學
而家想讀番書都無錢無時間
份人又毒
唯有做垃圾工儲下錢先
過多個月就26

明明知道讀書對自己好
但就係唔想讀

跑完又錫又奸笑

你是空氣男友嗎

不了

陽光空氣男友是也

我不是 多特別 是不想 再敷衍
不想一輩子 出一張嘴

我不想改變 殘酷的世界
我只想不被 這世界改變

花生

即係無啦 近排日日落雨

Gg

咁夜既

夜二夜 wow

頂又胃唔舒服

本身最近同個女仔傾得好埋同出過幾次街
但突然間被已讀不回，心已碎

屌唔記得晾衫

辛勤的dog

冇架啦
死左佢算

抽水成功

你返黎啦
係咪出左pool

禾一直都喺度
冇人要，就出家了🧘🏿‍♀️

點過好

喊住打j

🤮

唉起身叫春啦

朋友一玩app一個星期就出左pool

打算今年12月留係屋企過算

上面唔係有明溝對象咩

出pool其實唔難
只要你咩都食得落既話

其實我都只係隻烏繩

唔通厹都要食
我真係食唔落

我寧願做返自己

返埋今日就要放假 橙

快d打簿睇下出左糧未

屌 真係召喚到

點解得

我玩咗年幾冇人約

Skip左我

連屋企都冇人

點會有
有都係9up勿認真

過左無紅日既八月 九月番少一兩日工 橙

厹都唔衝我
就係嗰啲溝哂全公司唔溝我咁

咪係囉

99號籌

原來你地

女神光環太強

即管笑毒撚呀

我同牙叔match左啦 專一

由 號開始

你一早skip咗我啦
淨係敢like有like我嘅人

洞咗房未

我覺得係姣婆遇著G粉客

肯定個個moon post

倒貼未

你朋友一定好靚仔/靚女

唔靚仔 佢條女都唔靚女
可能就係咁知足先會幸福

但點解無人睇中我

試下玩3P

我都淨係like唔靚
有時成面瘡我都like 㗎啦

姐姐竟然講啲咁嘅野

啊春唔係出pool 啦咩

又聽邊個講

唔好亂黎
一陣比人食完就同你講分左手

玩app 果啲，唔係點數狗咩

遲到high
點算好

你要明白同lv 只可以睇同lv
唔好越級挑戰

就係姐姐先夠膽講

未必嘅

都好多真心膠 即係我

洗唔洗打卡

可以搵更好啊春

唔洗

教壞細路

唔同我自己就係一個tier tier7

唔洗啦
冇資格 而家係嗰啲都唔揀我

咁可以買埋早餐先

Tier 好高

啲細路就算唔係我教
遲早都壞

比啲自信

毒撚階級

成日搭地鐵都見到好有feel既人 係咪毒撚病發作

關你西事咩 咁撚大個人仲無異性朋友係身邊就係自己失敗啦 成鳩日開呢D post 黎做乜撚姐?
想溝女或者溝仔咪出聲囉 直接post叫 想交友既請入黎 跟住比自己電話出黎咪得囉 好撚煩呀你地

我頭先都見到有條友 望住我 仲要一路行一路望
我以為係我識既人
一望唔識既
之後睇下自己係咪有啲乜奇怪野

梳li囉

但係望到比人發現我又真係唔敢

又係 中學生都七成有拖拍

成日見到正嘅 都係攬住條女

屌鳩你

緣份到了

Fat fat la

倒貼都茅人要

求下你偶遇我 我都想攬下女

遲到癲q

關你西事又要入黎9up

去翠華食埋個奶油豬先

你揀客仲好講

即係你係正嘅

邊有揀

可愛春

@春
@剛
@檸

咁又係 細個已經識玩淫ocamp/食女

出現鳥

肥豬西

你請我食檸檬🍋仲巧講

又屈 邊有

最大供應商係你條撚屌

@牙怪

Btw 好耐冇見牙怪

派你追返佢一舊水

你知佢冰度返工你去

祝福

祝福前比番一舊水我先

唔係自己想倒貼=無客

出pool人士前payme $100比我
我會分發d24比各出唔到pool嘅會然

同的士拒戴一樣

召喚牙怪

比你1823走咗

Happy Friday

今日可以冗應該

星期五找數日牙

矛啊 唔關我事

你地慢慢 我食埋個早餐先

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
不過都巧，貢多會然中秋前出到pool.

1823可以出pool 我再打多d 先得

想食

打到白金VIP會有姐姐親身上門聽投訴

外賣比姐姐

好有錢啊, 食翠華

姐姐 耳仔邊講投訴

Friday 唔想做野

食緊

有邊日想做

比起其他日子 星期一 五係唔應該做野

搵禾？

牙怪
連登真係搵到人

淨係召喚到毒撚

是咪出pool 了

牙怪！！ 巧耐冇見

有咩連登講

邊有pool俾禾出

忙咗一週今日抖抖先

今個星期新界好多地方都有短期pool wo

眼瞓到癲
有咩辦法

禾果度矛pool

返屋企訓較

等禾call 1823入多d 囝囝去你部門

幫禾call埋 thanks

call d 囝囝瘋狂入膠袋

不了 毒撚表示牛底

留名分錢

食屎
我好多野做牙

好耐冇食喇

求call

希望幻滅了

抵啦 平日報新聞咁爽

仔仔教我點用袋

想要咩囝囝套餐 加大加4蚊

測試下淫嬸d袋實唔實淨

色色粉加色色袋唔該

有咩揀

野飲有
熱檸水 熱檸茶 熱檸蜜
凍檸水 凍檸茶 凍檸蜜 凍檸七

全部加料檸檬

要咩肉, 咩麵包皮, 咩汁 都可以自由配搭

重鹽

可否DIRECT LINE 春春

1823 解答如何有效地過星期五

friday

射左

巧員工

個袋穿咗

佢會轉介你去關心一線

30cm司華力腸，麥包皮，白汁

冰有牙

即刻打去投訴

巧員工清
快地啦

毒撚唔敢接電話 怕咗西女人

今日執file執咗半朝

牙左 把握say hi嘅時刻

出事嫁嘛.jpg

做乜幫牙怪答埋

又可以瘋狂毒自一人了

點知

做咩要把握

撚住去邊蒲

走檸檬

選擇困難

牙在巧快離開

因為牙在say完hi又潛

矛哇

3仔hi

禾